今日買national geographic 黑色背心的你

茫茫人海，會重遇你嗎